［側拍］無線記者採訪時被阿姐串到反白眼

俾阿姐串cctvb

呢個post肯定無人討論阿姐同反白眼

條女聽到CCTVB係想笑

咁係靚嘅

對野大到!

咩名

push up

個反應似屌唔出得街要cut

唔知條女反白眼嘅時候，對燈會唔會同時成正比咁向上戚一戚呢？

左面個記者笑得幾開心

好想屌到佢反白眼

我睇曬段片都冇聽過個阿姐噏乜鳩 不過

見你咁靚女咋 原諒你啦

新人黎？
好似未見過

LM

左邊

Star Wars

yes
利申 照屌

好靚女

做乜戚一戚

專業？

直線抽擊

商台記者笑得好開心

個扒要唔到，會俾老頂鬧嫁

無線播幾多fake news都好，搵靚女大波妹已經轉移視線。

呢個記者???

妓者

雞黎炸我屌

商台都唔好得去邊
Btw珍惜群組條臭閪八婆有次去hku示威
Cctvb條女扑扑下咪都怕咗佢把聲速速閃人

成班人一見到靚女就唔記得佢係cctvb妓者？
做記者做到你咁撚唔專業就重讀啦臭閪

阿姐：你地CCTVB

中學同學

笑咗

似忍笑多啲喎

中學果時肥妹黎

名 ig ...等我親自問下佢咩撚野屌情黎

你老母未又係肥妹

所以話中學時期真係唔好亂減肥
你睇下 差幾遠呀!

睇左幾次 商台果條女聽到cctvb即係轉頭望文妓台條女個表情， 真係食花生快撚到

好靚女
想知叫咩名

cctvb

入到去咁快俾人洗左腦
屌你公司姐唔係屌你WO妹妹

下面排牙咁既

想投訴 有冇人知條女叫咩名

好可愛

何曼筠

CCTVB

洗唔洗俾佢d黑歷史你睇
睇完鳩都縮

死臭閪

可能心唸成段唔要得，or 又要剪

阿姐

咁都叫靚女唔撚係化 扁口扁面成個鼻樑冇撚咗咁

笑到仆街
左邊個女記者忍唔住笑左

肯定比人放左粒震蛋喺個西度

做tvb就預撚左啦
記住預埋收尾個幾年

突然有人㩒掣，

即刻周圍望係邊個

睇完片佢似想笑

X 2

Hide Blocked User - Janes奔

好呀

Lm

有咩好講丫仲，條條女都話中學果時係公廁個個都有份屌係講出黎果個無份屌

用胸襲警呀

支支TVB

唔洗問啦

似係覺得尷尬
港女慣左係咪都反白眼

屌！又要cut啦！嘥時間！

想屌到佢反白眼

屌

記者幾靚幾大波喎

商台條女係度笑

咁又唔一定要高鼻先靚㗎 formula咩
起碼靚得自然唔係整容樣啊

似偷笑喎

心諗明明cctvb係黨媒幫緊你地，點知呢個阿嬸蠢撚到以為咁講就覺得自己好醒好update

呢個女記者夠忠心
自己既主子比人串，反個白眼點都要啦

西口西面 西水洗面
番去幫袁生瀨袋底啦
臭雞

咪撚玩，做得tvb點會偷笑
我連viuTV都唔撚睇

Private ig, 有心搵唔難

阿姐真係好有心,雨革到依家

條女以前讀樹仁上過E&F莊

勿相認

我邊隻字話鼻高先靚
唔係鼻高先靚
但成個鼻樑唔見咗一定係唔靚
佢個咀仲要係天生向下垂苦口苦面樣咁
好在佢對眼叫靚 唔係嘅話就直頭叫樣衰

次次經過旺角都會見到個阿姐好好中氣咁屌政府

比人串到波都突埋出嚟……Sor, 係眼都突埋出嚟

No 公廁
中學果時唔俾佢條仔屌
公道d講又算幾好既女仔黎

以前同佢熟，因為我ex果班fd黎
同ex表白左我第一個同佢講，之後我ex嬲鳩話唔想俾fd知住

分手之後就冇乜點傾計，又唔同班

好想俾佢瘋狂西面

我覺得佢似忍笑多啲

咁靚嘅女仔，但訪問著個傻嘅
真係我見猶憐

肉便

so cute

係咪旺角鳩嗚團個錢姨姨？
雖然嗌到我聽得好辛苦
但講既野係有道理 心水清

好厚pad，有冇多啲例子分析下

成班女人都唔知掂過未

樓上啲狗公係咪未見過女人

so what?

CCTVB 不了

呀姐做到好 CCTVB妓者唔配獲得半點尊重

仆街啲講句，成班未見過女人
見到個有齊眼耳口鼻就話靚

this ?

希望班離地廢中可以學下野

可能係 屌 又要cut

個阿姐

隔離揸機條油借啲而捉住佢對手隊埋啲個呀姐，死咸濕佬抽水，我屌你個老母 捉枝咪唔撚得？

個記者都幾撚冇禮貌

正皮畀阿姐

要推到佢上東張
坐埋大波寧個位

冇得加了

好可愛喔

佢似係同個cam man對望完 跟住另轉面偷笑

係呀膠花咩

但佢隻手指已經出賣左佢

眼又分得開 鼻又核突
連登仔審美

另轉面係商台記者叫佢啫

商台個記者至係重點囉

兒登仔真係食開屎，咁都吹奏

more

ig

前世唔讀書
今世做記者

大波妺

令我諗起楊怡閪胡定欣面嘅GIF

肥版全盛期藍潔瑛

好人好姐點會返CCTVB做狗

把聲好 L 嘈

屌，全宇宙都知個閪台新聞部有幾閪架啦。點會話以佢為榮，踩佢公司會唔高興呀？
心諗“仆你個街，成段又唔撚要得”咁咋

成程都閪口閪面

反乜撚野白眼 護主犬

連登次次邊條女都有D所謂既舊同學出現
但係全部都係純文字討論
屌你老母臭閪

正解

lm

八卦一問 其實你自己有幾完美 標準既雞蟲簡女心態

都 ok

無線記者既專業都不如一個中學生去訪問人

快點西我面

又要掛大台名，又唔想整臭自己

你照下鏡自己是一隻甚麼？

連登:有bra托大對車頭燈就是娘娘

個死人iphone

ip 估計拍緊對野

唔好怪佢
平時係床上果陣都係咁

第一吓好似被顏射

靚女

係串你，吹呀！

唔順咪做，納粹蓋世大保可以話只係打份工嗎？

完美演繹

100% 港女賤種

有IG未

求我

🤨😒🙄

表情好可愛☺️

我實信你架，你信用咁好

自己要去CCTVB做狗，怪誰

當年商台女記者

呢張似：
條女：喂！你碌鳩頂撚完我未呀？

好想畀佢瘋狂西面

噉好都是黑歷史？

出面個POST仲討論緊點解香港靚女多過靚仔

屌你老母個要求差咁撚遠 男人要眼大鼻高輪廓深先叫靚仔
呢條女扁口扁面扁鼻都比人叫靚女

性別平等 男人含撚

通常染呢D頭既老閪 多數巴渣麻煩

講緊樣

性格唔差

好想俾佢狂反白眼

A0 毒撚精蟲上腦

ig呢

差佬

啊姐好波

黃德藍？

無錯 我地金鐘仔個個都180

正喎

好想包起佢俾佢瘋狂西面

睇標題以為係畀汪阿蛆串

咁大對燈
日玩夜玩

都話連登仔面前係冇靚女架啦

記者咁低級都西面，何況袁公公？根本講d野唔岩聽一定比佢剪走，日日大灣區一帶一路，仲有大幅增加澳門新聞，好明顯想將香港國際地位拉低，cctvb新聞部員工全部係新聞界敗類，冇資格叫自己做新聞工作者

e個高質好多 有冇名

臭閪樣

十足十個臭閪女朋友

我戀愛了

呢個靚好多

點解我一定要覺得佢靚
大把新聞記者靚過佢

咪臭係 依個就叫靚喇

最近d新聞仲不停播抗戰 民建聯

好撚正呀

商台個親者好正

除暢都叫有啲野揸下

點解巴閉

對波至少push咗兩cup

有啲似江若琳

呢條片一click就見到個位長頭髮女仔唔係佢？

巴渣，唔係巴閉

好正

我指條仔

terry梗正
由畫漫畫到入屋

衫

正撚到

嘩屌你老母人地講吓都唔撚得 係咪要吳彥祖先可以評論人個樣

個cam man抽水

個cam man有幾秒zoom錯人

個反應係
唉 dllm 嘥阿姐時間 又唔出得街

隔黎個呀sir心諗：收得工未呀屌

對淫腳仲正

好大對奶

又係被花蟹去撚，不了

已射thx

嗚呀

個呀嬸講嘢都算有文有路

是咪馬秀荃來的?

又樹仁又城大 佢讀咗幾多年u

Tran到都好勁 year one gpa 3.7^?
抵佢串啦咁

由入去電視台實習呢一關已經唔簡單啦 信我 條女過多幾年成個中年商天娥咁款，不了

呢幾年咩都玩夠啦 話知佢變泰坦啦幾年後

吓?! 射咗?
唔撚係呀! 咁快!

Ching sick ball

好想大大力怒屌到佢持續高潮反晒白眼爽到佢震
下下都抽出陰道口再一鳩深插到盡頂爆佢子宮頸

有啲波路喎，原諒佢啦不如

are you sure?

條女好撚普通喎仆街
仲要啲嘴面咁撚西 好撚無禮貌
完全唔識尊重兩個字
不過cctvb既都唔可以expect 啲咩架啦

其實你地睇真d 商台個記者同cctvb果個係有計傾 佢地講左幾句野之後先再有呢個樣

鼻扁一定醜，係事實

好有女人味

顏寶鈴

個日都有份去現場採訪 真人真心唔靚

呢D先可以叫靚女架 依家香港地見有閪就女神

我愛李穎琳

嗚呀!!!!!!!!!!!!!!